Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 28	Zawiera 9,33%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 34	Zawiera 11,33%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 31	Zawiera 10,33%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 32	Zawiera 10,67%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 9,67%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 31	Zawiera 10,33%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 8,67%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 7,67%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 8,67%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 40	Zawiera 13,33%
Minimum = 7,67%
Maximum = 13,33%
Różnica = 5,67%
Średnia = 10%
